點樣先算鍾意一個人

成日都想見到佢
未覆message就囉囉攣
成日睇佢幾時Online

定係只係習慣咗佢係我身邊

唔捨得對佢有性幻想
淨係想擁有佢

拍拖前唔會有性慾
拍拖後會好想瘋狂做愛

呢個係拍拖前既諗法，一齊左就會好想瘋狂啪啪啪

1.對人或物的強烈感情。亦指具有此種感情。
2.所愛之人或物。
3.喜歡，愛好。例：愛看電影。
4.仁愛，仁慈。
5.憐惜，愛惜。
6.捨不得，吝惜。
7.愛護，關心。
8.愛慕，仰慕。
9.男女間的愛戀。

試過發夢夢見佢message我 叫我過去搵佢
已經想一世停留喺個夢境入面

我諗我又未去到呢個地步

我都好想知
好想佢快啲覆翻我msg

佢而家覆得冇以前咁密 搞到我次次一聽到電話叮就即刻望電話睇係咪佢 到佢終於覆我 我又唔想太快撳入去覆佢

我都係 成日扮哂唔care 咁
有時我都懷疑我係真係鍾意佢 定習慣左'鍾意'佢

我地一樣 都唔知係鍾意定係習慣「鍾意」

好好呀

我仲以為得我一個ON9會咁

好想將兩個人相處既時間停住

可以放手比佢愛佢想愛既人

發夢見到佢